冬天無做呢件事，你人生仲有咩回憶

話說上星期口響響同男朋友講織條頸巾俾佢，佢居然話好。。。

我呢個織野手殘絲睇黎要努力一個冬天

有無巴絲都織過俾你另一半？通常新手咩款靚同易織？

我中學同人交換織結果錯左一步就無曬機不了了之

細個阿媽教我織
次次電視一賣廣告就係咁織 織上癮

但而家已經唔記得點織了

真係無收過
中學拍左幾次拖
次次過左聖誕後問佢
"你有無諗住整條俾我,幾肉酸我都會帶架喎"
條條女都答我
"整左一半架啦,不過懶無再整落去"

哈哈，好少男人會主動要

準備織比男友，搭單問通常男仔會鍾意邊兩隻色加埋嘅頸巾？

好佩服啲織到冷衫果啲，我見到都頭痛

你男朋友鐘意咩色先？

我覺得織完唔會戴到出街嘅色 粉紅粉藍紫色

男仔我prefer純色 齋黑齋灰齋白 再唔係藏青色都好安全
如果要雙色 黑白/ 藏青白都ok男仔 不過要睇邊type仔 如果唔係會有啲mk

個時女朋友織咗條黑色頸巾俾我，直至E家分咗手三個月，我仲Keep 住